# Лабораторная работа по Операционным Системам №6

Лабораторная работа состоит из двух частей:

1. Межпроцессное взаимодействие с помощью WinApi.
1. Межпроцессное взаимодействие на клиент-серверной архитектуре.

В первой части есть три приложения: Менеджер (проект Lab\_6\_1), Писатель (проект Lab\_6\_1\_Writer) и Читатель (проект Lab\_6\_1\_Reader). 

Во второй части — два приложения: Сервер (проект Lab\_6\_2\_Server) и Клиент (проект Lab\_6\_2\_Client).

## Первая часть 

Запуск настроен таким образом, что запускаться будет только менеджер. Если для отладки нужно запускать Читателя или Писателя, то можно изменить настройки:

1. ПКМ по Solution — Properties (Alt + Enter).
1. Common Properties — Startup Project.
1. Выбираете соответсвенно какой проект у вас в Solution главный, либо можете настроить запуск нескольких проектов.

*Подробности и требования к программе см. в методических указаниях.*

## Вторая часть 

Запуск настроен таким образом, что запускаться будут сразу два приложения. При желании это можно изменить в натсройках (см. выше).

*Подробности и требования к программе см. в методических указаниях.*

